回帶！陳雲報名high到震 蘋果日報柒到暈

邊個係人係鬼，時間係最好嘅證明

留低負皮就走，真係十足連登毒撚性格

毒果記者水平咁低梗係唔明啦
奶飯民就最撚叻，根本同黨報冇分別

國師真係好𠹌正

點解咁正常

嘥氣啦你
舉美國旗都係佢發起，果時又係俾主流笑

國師撐侵 關鍵時刻冇玩膠

歐洲頂尖大學畢業
你傻佢都未傻
係連登d大專生咁搞笑去笑人者

2020睇返真係諷剌，民智低下

諗起條傻閪選唔到就開始日日發癲就好笑

仲低票過笨鳩標
新東咁易選
佢都可以攞唔番選舉津貼

笑撚死美國旗

d 後生咪又係學佢拎行李喼當盾用

無人講俾佢聽美國𣄃佢都係急轉彎
之後仲要想搶人台

舉美國旗唔撚係陳雲發起，佢只係後來加入，然後大力鼓吹
你有睇開陳雲啲嘢，就知佢原本係反泛民兼反美，佢又講過要趕走美國勢力同美國代理人泛民

趕走美國民主黨代理人有咩問題？

咁係邊個發起？

陳雲：我們示威高舉他的畫像，高舉美國國旗。直至香港完全普選，得到完整自治為止

睇下呢個7月13日你地連登仔嘅post入面嘅留言
仲笑緊佢呢個提案

手足

香港人五年後先識用喼做盾

連登仔：用喼做盾唔係佢發明，佢都只係抄人